歐洲樓市

有無人有留意？尤其西歐既德國，荷蘭，英國

德國大城市啲樓都好難買到

咩意思？無價？無貨？

啲人根本就唔會賣啲交通方便嘅樓
連租都未必租到
新搬入去嗰啲人好多時都要住好遠

英國荷蘭依家升到好勁
其他地方無留意

荷蘭有無心德？

心得
Amsterdam? Rotterdam 定 Den Haag?

但德國有好多限制

？

lm

Amsterdam 最高、
Rotterdam 都唔錯
但我準備買einhoven，
始終大學多 果邊多學生

真係荷蘭銀行支票

香港買唔到米去外國買囉

租比學生收租？荷蘭政府有租金津貼

定長遠升值？

長遠， 個城會發展，

?